想搵新工，但要成個月通知期…

有邊間唔係最少一個月通知？

大把公司想請有經驗嘅junior.

你噏乜撚嘢？
睇黎樓主係弱智，你in庇護工場應該ok

弱智.....

死撚左佢啦生到咁撚on9

噏緊乜柒

正解

弱智就睇吓醫生先

我三個月通知都收到兩個offer喎

我兩個月通知

人地公司最主要睇工作能力同EXP有冇用 用埋你叫既價比唔比到你
一個月通知期根本好正常

咁係你廢姐

咁就係你cv唔靚嘅問題啦，關乜通知期事